[預測] 831 之前完唔完到疫情

大家覺得 721 或 831 之前完唔完到疫情
果日好想一齊約出咁多位兄弟出黎發夢

[331] 各位手足，一週年不快樂